====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment négocier l ' écart des deux millions de Parisiens dans les 105 km2 de leur ville avec les neuf autres millions de Franciliens dans les 12 000 km2 de leur région ?
Entity Name (Type) :: Franciliens (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Parisiens (LOC)
Franciliens (LOC)
Total entitiy counts: 2

